燒山玩完？蕭定一旗下HMV欠租 認經營困難 股價瀉八成半

HMV數碼中國（8078）主席蕭定一，名下位於中環及銅鑼灣的唱片店HMV，被指拖欠租金，遭新世界（017）、港鐵（66）追討近500萬元欠租及賠償。有報道指蕭定一正尋求投資者入股打救，惟成事機會不大，HMV或面臨全線結業。公司晚上發公告指，可能進行未來計劃，但不限於重組、投資、清盤和出售。
HMV公告表示，零售業務受到高昂租金，潛在訴訟，本地消費者意欲下降及電子商務全球興起等多方面圍困，令零售業務一直停滯不前；HMV零售業務可能會進行未來計劃，但不限於重組、投資、清盤和出售。集團作出決定後會發出適當公佈。
HMV數碼今股價一度低見0.018元，收報0.020元，跌86.93%，市值蒸發18億元，以蕭定一持有8.27%股份計，蕭日內帳面蝕約1.5億。HMVOD視頻（8103）亦挫22.88%，報1.18元。
蕭定一本人2016年一擲1.5億元豪氣購入西半山豪宅殷然頂層複式「天池屋」，過去兩年來，先後四度承按，令半山豪宅淪為提款
燒山就來屋都無得住囉

捐錢比7警吖嗱
遲啲死撚埋老婆添呀

完美示範敗家仔

老豆批評誠哥做生意 個仔做乜都蝕
兩父子都冇撚用

呢條柒碌不嬲無料扮四條
冇錢又要充大頭
抵啦

佢兩父子淨係識呃人搵錢

燒山燈一燈自己即刻超過誠哥啦

今次你仲唔仆街

抵撚死

老豆話晒都係一代千皇喎

個仔食個李彩華
都算係咁啦

但d女幾撚正

女正有撚用咩 都棒唔起 拍埋d戲廢到無倫

其實佢間上市公司蝕好多錢都唔大鑊
今次最大鑊係個幕後金主朱太同佢斬纜
一次過洗晒佢倉

講緊燒生d女

好心就咪撚買HMV返嚟整柒佢啦，班高層又on9，管理不善，將唱片鋪搞到不倫不類，又賣熱狗又賣背囊玩具又剩，試過有日本人行過見到HMV搞成咁喺度笑

利申：前員工

有咁嘅事
因咩解究

撈偏
撈正就即刻撈唔掂

有乜問題 今時今日除左個堆黑膠韓星碟有人去舖頭買了之外仲有咩人買碟睇

其實係仲會有人買CD,DVD同soundtrack

富不過三代, 謎米唔好執呀, 我仲想聽最燈蕭析

謎米開始學碌撚＆熱狗咁叫人課金
想當年燒山人網個個月豪洗幾廿萬買頻寬做網台大佬免費面不改容
家下無＄就算用youtube唔駛頻寬＄都粟收課金喇！

咁好心你摺撚左佢止蝕啦

出條片串自己個仔唔識做生意咪得囉

早幾年拍玉蒲團都拍到劈屎咁
又話自己乜嘢才子編劇
拍套三級片個故事都可以趕客嘅
淨係識開網台打飛機
個仔又會叻得去邊吖

抵啦
識佢啲員工個個都憎佢
又霸道又冇料扮四條
希望你見到呢個post

我剩係聽最燈蕭析, 最多賣下人民超市廣告, 同台其他節目有無叫人貨我唔知,但老蕭自己節目入面一定無

自己親生仔燒山都唔幫手喺節目度燈下佢

咁嘅廢柴都可以捱到宜家唔破產
同陳百祥有得鬥

燒山好野

條老妖怪依家講嘢上氣唔接下氣面色灰沉咁 應該生cancer嗰頭近㗎啦

朱太自己都自身難保啦

有冇ig

其實HMV點賺錢

仲有人買碟咩？

d accessories 又貴

我買headphones 會去旺角買啦

個場咁撚大，點圍皮？

圍唔到皮呢, 講真少咗人買碟要轉型賣下周邊嘢都無可厚非

仲有幾多？

但間野得個殼，大得嚟無野行
我去隔離log on 唔好

佢音響野貴過出面已經死路一條

朱太都唔掂？

真係平可以去買game

奶共狗而唔係共狗想巴結你既都唔會有人幫

佢個女韓牛生意點？

其實當年佢地收購hmv香港時 係咩原因？點樣評估得出hmv係會賺錢，想用hmv個靚名出收錢apps搵錢？但係啲音樂apps 我諗除左apple 之外都冇間公司係賺到錢喎 Spotify早幾年聽先話個apps都係賺唔到錢

Cd選擇少又貴過出面一截，耳筒音響全部貴過市價一截，其他精品又鳩唔搭柒，收皮根本係合該如此

幾時出衰仔蕭息

應該話兩父子都係商業奇才

如果佢精品電子野賣平d實支持到 下下咁貴

其實打發時間幾好，不過 cashier 長期唔見人冇人買野咁解，個個都係入黎等人

hmv 經營手法 仲 on9 過 759

聽聞而家出入都六，七個保鑣跟身

擺明攞嚟洗錢啦

係有
但好少囉
唔賣其他野的話一早收咗皮啦

有無野分享下

淨係知佢之前高位入左唔少物業

好像
同一堆有錢佬組財團接誠哥貨
九龍灣臨利街商廈

但佢的本
應該唔會 少少野就出問題

叫7警入股

爽

HMV以前個模式都唔掂，佢去做白武士，買返黎之後大改動係正常嘅。

但而家仲會喺HMV消費嘅人一係最high end 玩hi fi 煲碟嗰班（買新CD，你都唔去HMV啦）；一係搵舊戲嗰啲。根本唔需要喺中環呢啲一級貴租嘅地方插旗（仲要咁大間鋪）

有錢女黎，又有賭廳生意，又有老豆照，點會唔掂？

同大陸財團夾份高位買咗誠哥幢中環中心損手爛腳啦

仲要同ibank 借高息loan 租金回報都未還到利息 都未計本金

金利豐？

呢單野 個市道一跌就佢含啦
同97中環富麗華酒店一樣

唯一可以打救佢嘅
只有燒山
只要燒山講一句 燈一燈
即刻起死回生

朱太財技咁勁都死

佢似係想轉型做log-on, 不過如果係做log-on又使乜用hmv個名

朱太點會自身難保？

Burn hill ho ball

不如孖住燒山轉行搞燈具公司

口講唔care人地點講 內心係小器撚一碌
又懶中立，拍片暗攬廢土 劉細良

道行有差別，做生意老豆係叻D

學誠品咁搞靠以書為表 賣其他野賺錢
不過碟無文青味，而且其他貨吸引力都MAMA
出於懷舊先間唔中入下去

佢外國既碟on sale 但個價仲過百 點買落手

唔怪得旺角果間呢排係咁減價啦

唔好咁天真啦你地,蕭定一仲有大把錢,呢間係佢其中一間公司黎架咋

上次諗住買齊猿人爭霸隻碟 諗住去俾錢果陣 見到佢播戲咪睇一陣囉 佢d staff 開始黎料 埋黎扮執野 趕走你 我走去另一個位 佢就執到去果個位 我索性放番低唔撚買

錢佢一定有，問題係點解要欠租同大減價

想買eason舊碟
今次特價有無做？

賣碟佢貴過CD warehouse同信和
又唔係齊
儲舊碟隨時carousell 二手執到寶
好難幫襯佢咼

師兄你要乜我放畀你啦
二手考慮？

其實比比鳥 shiga 係咪直接under 佢？

開咁大間舖都唔撚識入貨
抵死啦

巴打應該聽唔少

[member做數丫嘛 我估
收入大，支出少 [/member]

創仔冇炒作價值

而家有咩優惠？

佢9蚊喎
你郵費都蝕俾我喎巴打

個時一話賣咗比佢地即刻想走 要我幫佢地打工 之後唔比錢AEC都無得落
轉約加得500 重要由Joe Ng個時話加人工加到走咗都無發生過

仲要zoom 到雷凱欣個胸近一近 之後爆

仲諗邊位大導咁戇鳩啊

按多幾層樓救hmv

唱片舖賣黑膠嗰d樓上舖就有得做

而家要方便就streaming,要靚聲就上網買24/96甚至DSD,傳統CD仲有鬼人買咩

乜撚野
令半山豪宅淪為提款
名詞變動詞
記者唔洗識寫文

燈一燈個仔

條友copy漏

唔怪之得最近搞特價
但係搞都搞得衰過人
得d中古三級片同b級爛片有特價

韓牛都俾佢燈死埋

林伯俾佢激死

依單野真係完全唔明, 租金回報仲低過銀行存定期
銀碼又咁大, D 炒家都唔敢接啦
除左國家任務之外, 真係諗唔到有人會接

九龍灣仲有冇平野買

話晒地標, 唔係單純睇回報, 唔蝕當贏
但依家好似要蝕入肉

近排去過幾次HMV都覺得差唔多執
而家咁樣有白武士都難求